有無AE sale入？

我同女朋友想申請

年薪50萬一個

一個年薪40萬

想申請AE card係機場入貴賓室

Sale留tg

而家阿豬阿狗都申請得，駛咩揾sell屎

方便姐

自己上網填咪仲方便